貿易戰之內房加稅關我咩事

加啦加啦，跌啦跌啦
樓照貴賣
你唔買大把人買
內房gogogo

利申倉已清

31000點我已一股不留

加息呢，大陸跟唔跟？

大印銀紙咁多年，你話跟唔跟
班有錢佬會唔會因為加息唔買樓？
佢地d錢